邊條友係新蒲崗自修室食咸魚雞粒炒飯同我入黎

好香